連狗依家連貼bam圖都唔ban?

屌你頭先老細後面行過 碌到bam圖

你老細ban9你

屌你老母

阿桐
跟我入一入黎

執野啦

屌翻工已經夠慘 仲要比人誤會

好快成個公司都會知你係幾disgusting

要幾多個紙箱？

@遠阪凜